支那已經幫武漢肺炎改名

武漢肺炎就武漢肺炎啦屌你老母改乜撚嘢NCP

【突發】廣州出現蒙面黑衣暴徒襲擊無辜市民

Wuhan Coronavirus

乜撚都簡稱 新冠

打多幾隻字好嘥時間咩 都係武漢肺炎夠簡潔

WARS

武肺

不如叫 CCP 啦！
Cina Coronavirus Pneumonia

咁咪同 Chinese Communist Party 混淆？
有乜問題？同一樣嘢嚟

New Communist Party

CHING好波

玻璃大國

連個病毒名都要斤斤計較 真係笑撚死人

點會叫novel，之後又有新型肺炎又點叫?低能

你話改就改啊

改做美國肺炎算啦

理撚得你

武漢肺炎/中國肺炎

4 個字改做3個字都要開發怖會

又想洗白
係武漢肺炎啊

武漢肺炎

香港已經習慣晒叫武漢肺炎，大部分新聞都係咁叫除咗CCTVB

Sino Coronavirus Pneumonia
SCP

New Chinazi Pneumonia

咁下一隻係咪叫新新冠肺炎
再下一隻叫更新冠肺炎
最新冠肺炎
最新冠肺炎2.0
真.最新冠肺炎
真.究極.最新冠肺炎

係時候要文宣到全世界

其實Novel同new 一樣意思Novel係法文

共產那裡有法